解放軍國際軍事賽連環「蝦碌」

節錄

解放軍國際軍事賽連環「蝦碌」

中國解放軍在本年度的「國際軍事比賽」獲得亞軍，但連環爆出「蝦碌」事件，包括坦克兵慶祝取得佳績時，高舉調轉的五星旗；炮手甫落坦克即突然暈倒，要戰友拖走治理，讓人汗顏。

■解放軍疑因比賽表現不俗，太興奮而調轉五星旗。

炮手「暈車浪」

「國際軍事比賽」由俄羅斯主辦，上月23日舉行。參賽國包括俄羅斯、中國、阿塞拜疆、哈薩克等十多個國家。比賽先進行坦克競技，考驗坦克在不同地形的操控通過能力、射擊精準度等。中國去年在此項目表現不濟，三甲不入，錄得參賽以來最差成績。今年，內地不少軍事迷對。。。。。

至8月30日，殺入準決賽的中國坦克兵又再爆「瘀事」。當時，中國的703號坦克正與白羅斯、阿塞拜疆、塞爾維亞等爭入決賽，。。。。。。

過程還被直播出街，令人對強調「來之能戰、戰之必勝」的解放軍有不良印象。不過疑似「暈車浪」中國坦克組最終仍奪亞而歸。台灣《自由時報》

■參賽解放軍炮手暈倒，被拖離現場。

比曬錢都係第二

On9

解放軍疑因比賽表現不俗，
太興奮而[red]調轉五星旗

手足

支旗向前展示，後方拍就緊係調轉

個比賽本身都好多地方搞笑
參賽的都係同俄國友好國家，全部出賽既都係T72車系
中國出96B，應該係默認96系列抄T72

其他國家都係出現役車，
唯一例外：96B係解放軍無裝備的車款
係特別為參賽而改良
有少少出茅之嫌

你睇下咩國家參加，個第二根本係造俾強國

俄羅斯、中國、阿塞拜疆、哈薩克

報告班長 第三營第三連

點解我未聽過美英法會參加呢啲比賽

呢班兵已經係精英

國際既標準係咩

推

因為參加既全部都係親俄/獨立國協既國家

對啲廢國都打得咁辛苦仲話係亞洲一抽十

係咪即係第一係俄羅斯

咁撚樣都叫國際不如直接講係共産陣型軍事賽事啦

蹾兩嘢甩轆

由俄羅斯主辦

俄佬第一支那第二 沒毛病

0：42

唔係獨聯體 獨聯體無中國
應該係上合組織

夠膽咪搞返個摺被大賽 偉大既祖國一定贏到開燒巷

鬥摺被睇吓點

96近T-54系咋
99先抄T-72

已經係最強實力

我一直都覺得解放軍係紙老虎

好勁

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

舊年第二係邊隊

第一係俄佬 ?

老解唔係用黎打外國
係打番自己人民
唔駛咁勁

證明中共坦克個懸掛系統做得幾差

升級易：解放軍最叻係唱卡拉ok

大街大巷都咁暈啦

支那連前蘇聯既加盟共和國都不如

無摺被

前面影邊有調轉支支那旗

仲衰撚過童子軍

熱狗泰訓練嘅臥底調轉5星旗

共產國際

上下倒轉喎

國際軍事比賽

參賽國包括俄羅斯、中國、阿塞拜疆、哈薩克等十多個國家。

你識乜
代表少個轆都行到呀

搵掃街阿姐上場仲好啦

同班垃圾打無第一之餘仲大把7野

雖（腳）軟必豬

因為西方國家有另一個坦克大賽
始終兩邊都唔想溝埋一齊玩

嗰邊就波蘭最強，美軍都唔夠黎

有無Detail?

名乎其實蝦兵蟹將

好想睇呢班精英點同美帝打

老美唔敢參加

港共指既[國際]原來就係呢度

市售鬥廠車
RC213V對CBR1000rr贏咗好叻叻

參賽國包括俄羅斯、中國、阿塞拜疆、哈薩克等十多個國家。

蚑仔邊拎到冠軍

其實枝旗無調轉

push

係呢個，但睇返成績同我印象唔同，可能我唔知同咩搞亂咗

呢個國旗唔係越南咩

無摺被項目 係對解放狗唔公平

開條片睇下啦....

仲要上一次3甲不入

中國啲垃圾坦克係要嚟呃軍費+呃科研+呃維穩費，對象係手無吋鐵嘅中國人。唔需要咁勁攞去同俄佬比

排頭位全部用德國豹2

歧視支那啦，都無摺被
有既話支那狗穩贏

事前已知排名嘅所謂國際賽事

應該係波蘭特種部隊 有兩道散手